二奶只穿內衣！男全裸躺床被妻抓包…還辯：我是要染頭髮

一絲不掛染頭髮？台南陳姓男子與公司女同事曖昧不清，陳妻察覺有異後遂自行蒐證「抓猴」，在該名女同事租屋處發現陳男一絲不掛躺在床上、而女方僅著內衣，氣得提告2人妨害家庭。對此，陳男辯稱，當時是剛洗完澡，要等女同事幫忙染頭髮，否認2人有性行為。台南地院法官認為，雖陳男辯詞不可採信，但因蒐證影像並未拍到關鍵畫面，因此只能判處無罪，全案仍可上訴。

檢方調查，女同事深知陳男已婚身分，但2人卻仍曖昧不清。102年5月，陳妻發現丈夫舉止異常後懷疑外遇，便委託徵信人員跟監進行蒐證，拍下2人牽手逛街、擁吻等畫面，更被通知到女同事租屋處「抓猴」。

陳妻趕抵現場後，發現丈夫一絲不掛躺在床上、而該名女同事僅穿著內衣，陳妻遂氣憤提告2人妨害家庭。檢方偵查時，陳男辯稱當時自己剛洗好澡，要等女同事來幫忙「染髮」，才會沒穿衣服躺在床上，2人雖同處一室，但並未發生性行為。

台南地院法官審視雙方供詞，雖認定陳男說法有違常理、難以採信，但因陳妻提供的現場照片中，赤裸的陳男及僅穿內衣的女同事並未有「性器交合畫面」，且也無2人性交跡證，因此無法論斷2人人妨害家庭罪嫌成立，僅能判處無罪，全案可上訴。

法官:看圖作文

其實合理,唔著衫唔代表一定做衰野

多數有埋有精的套就成立

中出點計